7仔pt辭職如何不失霸氣

我番左接近半個月7仔左右
但我覺得份工唔適合我
我想知到可以點樣辭職冇咁柒

好唔好做 hea唔hea

我做中更。6-2點
最尾嗰1-2個鐘都幾hea

間鋪多唔多人返工？
如果多 就咁講就ok 對佢黎講都冇咩所謂
利伸：做緊

問人點辭職好有創意

問你經理：我朋友返緊ok想辭，有咩橋

唔做咪唔撚做囉, 濕鳩7仔pt有咩霸氣可言

但個經理對我都唔差
佢似乎想我長做
但我辭職又好似唔係幾好意思

做7仔已經柒
學人要霸氣

咪直接講
上年我同你遇到一樣既問題
最後都係直接講
個經理對你好就仲好啦
即係都會尊重你

真荒謬把自己看得那麼高

貼佢講直接唔做？

廢青

唔番工

唔洗食飯呀

有手有腳

最睇唔起呢d人

唔做咪唔做囉

唔拎人工就咁走，幾型

做埋今次就唔做啦

那有錢

咪係😂 呢d幾十蚊1粒鐘周街都請到係人都做得

但我希望有個明確既借口
之前我講過話去旅行
佢話去完番黎再做

佢呢個鐘數好難請人

邊間
咩鐘數
幾 錢
利申有意